# Kriptográfia

## Kötelező Labor

Lesz egy csomó laborfeladat, azokat be kell tudni mutatni,
Nem elég ha működik, el kell magyarázni

3 Feladatot fog kelleni bemutatni összesen

3 Részre próbálta M.Gy. osztani a tananyagot, és mindegyik
blokkból kell legyen

Kell egy Dolgozatot bemutatni, valami Kriptós témáról

Ezeknek az átlaga fogja adni a végső jegyet
Mind a kettő kizáró jellegű

Előadáson ezek még említődnek
